[小學鷄]第一次打飛機有咩要準備?

洗唔洗帶安全套保暖? 我怕凍

鷄

留名學野
利申未打過

首先你要有枝導彈

有子彈未

糖呢就兩茶匙，仲要加d橙皮添

雞呀 屌你老母

抄緊100次

搖撚準備

異體字啫
殘體都唔係咁寫

算啦 就黎裏同裡都俾人屌

睇老毛果本《怎樣打飛機》學野

百花油當KY

第一次打出嚟啲精要自吞 好似係

第一啖精一定要食番，處男精要食番以後先會有精射

agger，班憤青上晒腦

打丁四寶：鹹帶、手、丁、紙巾

唔好食哂男仔開始發育嘅時候大腸會需要更多益菌
留返啲精用紙巾包住 然後用鉛筆塞舊紙巾入個屎眼 有咁入塞咁入
咁先可以刺激益菌繁殖
頭盔：鳩噏

記得向我祈禱俾你射

鹹帶，咩年代

異體字都屌

最緊要係咩

個爐呀屌你

小朋友打飛機高湖後過份充血好難回復，所以要自己搵針打完飛機復起大腿內側放血等佢快速回復，如果唔係因爲小朋友性器未完成發育有機會過分充血而爆。當然要遵從醫生指示唔好自己亂放血